新蒲崗工廠區早餐

三十七
杯茶麻麻其他好食

食過 幾正
不過個位好難搵

你知邊間

唔記得個名
係酒店附近

酒店格離

好想食

開名

米飯主題餐廳

平靚正

鐵板正

蛋包飯最正

咩名

米飯主意

隻碟咪寫住係red rice

紅米

有d貴

係就係好多嘢食
不過近$40食個早餐

個餐好多沙律

呢間下午茶抵食
鐵板餐都係31.5

咁就要再戰

得喎

咁個飯呢

以前新蒲崗返工
間車仔面成日食